不如民間係煲底搞一陣年青人對話比林鄭..25歲以下..唔好一味佢主場....雖然預佢唔到嫁啦

由民間電台搞
全部人FULL GEAR去

唔使啦，無需要同恐怖分子對話

一個612基金就成功令到冇人推行動po

會有結果咩？ 唔好再同港共政府對話啦……

明明一開始就講咗唔要對話
我地已經有五大訴求
而家又要返對話????????

push

年輕人送頭會

唔需要同佢對話呀！

你想畀機會佢態度上扮謙卑，內容上繼續否定你，幫佢平息亂局，你就去做啦！

又俾人牽著鼻子走
做返正經野啦

港人治港 還政於民

唔需要對話 唔回應五大訴求就機埸 地鐵商場 慢慢同你玩，睇邊一邊撐內啲

五大訴求已經講得好撚明白
咁多次遊行衝突都唔理 唔係覺得佢會聽你呢啲自發搞嘅對談？

七婆就係諗住尋晚你見唔係好多妹啦，真對話，實有和理非同淺黃心軟
我地手足講得好啱，有意對話唔係等今日啦，咪上當呀，佢都唔會唔識連登，FB都搵人開咗Acc，有誠意唔爭在連登開個acc，係咪佢自己親自答都唔緊要，PR都呃咁啲和理非啦，但都係唔做嘛，再睇尋日嘅武裝，就知幾撚有誠意啦，臨走都係走後門，玩鳩班記者，直頭閪婆一條

唔好對話，
先唔講圍內啲風向怪會 係咁話建大台建大台，
對外其實都講得好清楚要咩，講黎都無用。

支持搞民間對話會
收柒婆鳩up會皮

佢一定繼續搞
同新聞會一樣
我地開主場